熱刺球迷入一入嚟

屌你老味 成場柒下柒下
黑哨陰陰濕濕拎一分
對好多隊都係咁
熱狗仆街全家愛滋死
你老閪鐘意熱刺嘅反省下自己點解咁低賤